吳明德教授: 習近平國安法點樣自揭嚇鬼! 香港人11月前要做好準備! 美國特朗普先打抗逆牌有冇用?

#國安法 #習近平 #吳明德

吳明德教授:
習近平國安法點樣自揭嚇鬼!
香港人11月前要做好準備!
美國特朗普先打抗逆牌有冇用?
(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟)

D100 Radio
470K subscribers

吳明德教授: 習近平國安法點樣自揭嚇鬼! 香港人11月前要做好準備! 美國特朗普先打抗逆牌有冇用? (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟)

周五（5月22日）開幕的十三届全國人大三次會議將審議《全國人民代表代會關於建立健香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》, 為香港如何履行相關憲制責任一錘定音。且勿論該法跟基本法18條及23條有潛在衝突, 隨之而來的問題是, 如何執法與審判? 美國總統特朗普更已表明, 會對中共落實港版國安法有強烈回應。

相關影片:
1. 郝鐵川重出江湖獻計打沉黃色經濟圈! 王振民異動揭中共搞硬23條!? 台灣蔡英文揭香港人唔上街立法會泛民就冇35+!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲,黃浩銘) ()
2. 習近平國安法基本法附件三23條只能拋浪頭!? 美國蓬佩奧被拋窒定還拖! 陳健民嘆出獄變咗返大陸! (夏寶龍) D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 陳健民) ()
3. 【LIVE直播】特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!? 習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈! 袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #習近平 #吳明德 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家